意大利係獎牌榜分分鐘反超中國

瑞士

germany死得44個?

意大利係真數

支那既係假數

無得比較

洗咩睇奧運 依個榜仲好睇

差少少就追過湖北喇

唔好玩啦
中國個數都拎黎比
開個真數黎見人先好出聲比較

大家唔好再笑意大利人防疫意識差
人哋係用緊自己條命去控訴中共講大話

支那明顯讓賽啦

黑死病
到底會唔會做成歐洲大量人口死亡呢

睇嚟中國想改變歐盟既社會結構，變曬咗黃種人

意大利=湖北
歐洲=全中國
要咁估返先知中國既真數

兩間大藥廠快啲做野

人口仲要少支那一半 係咁而乘返2都唔撚止8萬

奧運食禁藥，肺炎報假數

意大利

WHO叫世界學中國唔驗咪冇新症
當傷風 叫人返屋企

金牌數過左

瑞士山區肺 冇啦冇啦

#ChinaLiedPeopleDied

中國獎牌榜做假啦

其實證明大陸隱瞞死亡率，結果令西方社會付出沉痛代價

China No.1

大陸後面加多個零啦起碼

支那有一個月隱瞞時間應該x10

佢根本就無真數 由你係屋企死 老閪都唔驗

死亡率意大利高可能都唔意外 人地本身好地地 一大爆發應付唔黎 點似支那隔幾年就爆一單大既 醫療系統都訓練有素 由肺炎醫到變其他死因話咁易

中國開個真數出黎, 我驚全球加埋到完果日都唔夠砌

美國都好大獲

瑞士係意大利樓上
好難會冇影響
真係山區肺都花

同意

等疫情完左咪知囉，唔洗心急既

呢個真！
但總有人信支那係真數

用假數鬥同尿紫楊有咩分別

收皮啦 攬得中國雞預左無命啦

班鬼佬重係當冇事

大陸報死3千幾人講出黎都有人信?

sorry, 我修正，歐洲得7億人，即係應該(歐洲-意大利) x2+意大利=中國

咁計應該再準d

其實爆到咁 隻力架係咪要孭鑊

德國醫療好撚勁 死亡率勁低

15分鐘前東森重點報導
NASA工程師確診
月球重返計劃被叫停

Total case 差一半喎

亞洲爆完到歐美
歐美爆完到大洋洲
最後非洲無人知係咩事

死亡數字已過

藍屍又會話中國醫療先進死得少人

支那死得咁少根本無可能, 醫院嚴重超負荷兩個月

美國黎料5000

聽日後日 咪單日過萬？

黑鬼餓死多過肺炎病死啦

疫情完左都唔會知，除非佢滅國，睇沙士就知

同酸羊一樣取消資格

有瑞士山區肺都冇用

佢係差阿 到依家都唔係好多人戴口罩

中國禍害全球, 以前閂埋門殺自己人, 而家殺到全世界

伊朗條數突然好似停咗咁...

+39

唔同北韓比? 0呀<<<好似

如果支那條數係真

點解連連登仔都會覺得中國條數係真㗎

仲有一帶一路 不過都認同要主要針對支那

佢無報少呀 好多死咗無人知 或者死咗直接火化唔上報 唔算隱瞞

盟友嚟
捍衛自由民主 意大利國會通過挺港決議

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

仲唔快D退出一帶一路
退出左我地就承認你

Push push

99% of Those Who Died From Virus Had Other Illness, Italy Says

唔排除中國將有其他病又死左既唔計中武漢肺炎死

侵侵幾時清算支那同支衛

意大利嗰個就真係醫療系統崩潰情況下嘅死亡率同感染率
6000萬人口 有4萬人感染 3400人死亡
套返落支那度,即係有93萬人感染,7萬8千人死亡
而哩個只係爆發頭一個月嘅數字

好似話佢個醫療制度好，德國係歐洲老人院

free hug

中數假數點比

多得支那全球派發病毒

係喎，邊有得比

係 日燃日都話0確診
全部外面傳入 呃嶋人 開工

仲要果陣農曆新年動物大遷徙

槍口指向支那笑咪算
唔好笑鳩歐洲啦

唔關事, 因為未到上限
到左一定死

限定版雪花肺

瘟疫公司連機模式 伊波拉加武漢肺炎係非洲搶緊人

可能當左伊波拉

有撚口罩咩,屌你老母

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

支那做假數有咩好比

重點係意大利人口先60m
瑞士先8.5m
計返人均個案係好撚誇張

香港7.5m人先200單，仲要人口密度高勁多
唔知話香港人勁好定歐洲已經玩撚完

on99

個政府on9 奶共，就等於人民抵死？

咁香港政府直頭奶共奶到鞋底，你咪好撚抵死？ d 手足又死得抵死？

你有無腦？

唔係，中國都係真，不過人地醫療資源比黨扣起哂，冇相對既資源做檢疫

意大利全力做檢疫，未畢業都可以上戰場就知

我覺得隻野係變左種，本身應該似沙士，專殺華人。但因為太多人感染，變種機會大左，於是慢慢變成可以大規模殺鬼佬

不如介紹視光師俾你？

日本已經跌出頭十

每日5k

無口罩咪本布口罩
社區動員全球搜購，自製呢？
下意識唔想戴就唔想戴啦

仲忍呀？黎多次八國聯軍屌死支那啦

因為佢地堅持唔載口罩

東奧前哨戰

你有冇玩瘟疫公司，啲人死哂係唔會再傳播，咁緊係零確診

支那條數盲嘅都睇得出有問題

竟然信支那數字 冇眼睇

連登仔話香港個數都係假架喎

支那豬個數係作出黎 你點比

連世界最安全都up得出

意大利水份低，必定多過報假數的國家。

睇吓usa 升左差唔多成倍 坐火箭咁

中國個假數

應該多過大陸。
意大利唔會好似大陸咁, 冇戴口罩出街就比差佬捉咗。 每日出街3次， 專車送去超市買野。

推

淨係武漢都唔撚止8萬啦

連登左膠好傷心

Up

金牌

唔啱佢地心水就會話假

黨：我自己都冇真數，點開嚟見人至得㗎

話個數字反超
就代表信中國個數字？

Where is hk

咁多人病
醫療仲未崩潰
德國醫療設備及人員仲夠用
真係要
歐洲獨枝一秀

唔好再燈了be humble
回力鏢肺炎嚟

一個肺炎睇穿哂世界各地陰暗面，對比反，香港人真係算唔話得，外遊撚除外

支那死亡數字 = FAKE NEWS

意大利用時間同生命黎提醒大家

支那條數起碼x10，作個假數令全世界中伏

中國條數真係人唔吠狗都笑
多人一倍確診，死人反而仲少，治愈率高到
中醫又贏

肺炎金牌榜

呢句真

仲有成倍喎

中國讓一球
假數都照贏

美國一日4600, 同湖北高峰時期差唔多

你信支那架？

一日五千幾真係痴撚線

同埋意大利點解死亡率特別高過人嘅

變左瑞士雪山肺

兩次大戰打完人都冇後果
居然衰係呢壇野手上

日本:

都唔明點解會爆成咁 cls

支那個數字明顯係假

屌你唔使買金莎lu

而家生產左大批試劑 開始大規模檢測

要睇中國嘅數據
就要自己乘返起碼5至6倍先得

至少要加個零啦

5，6倍咁少

的確係真數， 由得班友困喺屋企等死，唔使驗，咁咪冇確診人數增加囉，正啊

美國幅員大到仆街，人口密度唔算高 (比起歐洲國家）

以為得NY 大機會爆多d....估唔到......

日本隻船冇晒聲氣？

睇個其他地方確診死亡比例就知贏國條數幾假

歐洲回流香港都日爆幾廿宗，真係信中國個數！？

明白病毒係中國爆出來，但頭10名得兩個亞洲國家

UK同USA條數都係假....

UK - 你打去醫療熱線話自己發緊燒有咳懷疑自己中左招, 佢會答你: 你應該係有肺炎, 但我地唔會同你做TESTING, 你自己自我隔離
USA - 同上面一樣情況, 不過你要求做TESTING ? 得, 唔該比幾百美黎先. 我地至會幫你做.

利申: 英國有屋企人, 美國有個朋友同我講

信個啲都弱智

大陸個真數係幾多
連中共都唔知
一定勁多無驗
死咗就快快處理
嗰堆完全無人計

仲要已發展 vs 發展中 國家

代表意大利人老實

咁點算
都係買機票去中國醫？

Fake news
聯邦政府講明所有Corona virus免費Test
岩岩果個星期六先公佈完

利申 美國撚

屌
即係又係微博啲流傳

唔戴口罩爆成咁好正常
又唔見香港爆得勁，已經係接收最多大陸人既地方。

恐怖

笑撚死 意大利政府第一個封左中國既直航
當日攬支那雞唔係意大利人民 係意大利政府官員？

望真d真係得兩個？
閣下眼中亞洲得中日韓 東南亞？

美國免左

BTW 同你朋友講中國安全d

fake 唔曬
之前的確要比
呢幾日 Free 所以美國即刻衝上去

係宜家免左 ， 之前真係要比錢驗

USA都過萬

比歐洲左膠累撚死

中國話救緊戈堆國家都無咩好下場

Yes
我知
但好似有d state 免?

我唔係美國住， 太詳細唔係好清楚

x10就差唔多。隨住基數越少。x既陪數增加

又多6000單